(this.webpackJsonptennis=this.webpackJsonptennis||[]).push([[0],{35:function(e,c,i){},36:function(e,c,i){},43:function(e,c,i){},44:function(e,c,i){},45:function(e,c,i){},46:function(e,c,i){},47:function(e,c,i){},48:function(e,c,i){},49:function(e,c,i){},50:function(e,c,i){},52:function(e,c,i){"use strict";i.r(c);var a=i(0),s=i.n(a),n=i(17),t=i.n(n),r=(i(35),i(26)),j=i(18),o=(i(36),i(1));var l=function(){return Object(o.jsx)("div",{children:Object(o.jsxs)(r.a,{collapseOnSelect:!0,expand:"lg",className:"nav-color",children:[Object(o.jsx)(r.a.Toggle,{"aria-controls":"responsive-navbar-nav"}),Object(o.jsx)(r.a.Collapse,{id:"responsive-navbar-nav",children:Object(o.jsxs)(j.a,{className:"m-auto",children:[Object(o.jsx)(j.a.Link,{className:"links",href:"#o-mnie",children:"O MNIE"}),Object(o.jsx)(j.a.Link,{className:"links",href:"#treningi",children:"TRENINGI"}),Object(o.jsx)(j.a.Link,{className:"links",href:"#osiagniecia",children:"OSI\u0104GNI\u0118CIA"}),Object(o.jsx)(j.a.Link,{className:"links",href:"#kontakt",children:"KONTAKT"})]})})]})})};i(43);var d=function(){return Object(o.jsx)("div",{children:Object(o.jsx)("img",{className:"main-logo",src:"https://res.cloudinary.com/dnk61xxgl/image/upload/v1618305709/IMG_9101_oczpvk.png"})})};i(44);var b=function(){return Object(o.jsx)("div",{className:"top-contact",children:Object(o.jsxs)("p",{className:"phone-number",children:[Object(o.jsx)("img",{className:"small-contact",src:"https://res.cloudinary.com/dnk61xxgl/image/upload/v1618307794/phone-call_hfb6zr.png"})," +48 728484794"]})})},m=i(7);i(45);var h=function(){return Object(o.jsx)("div",{className:"carousel",children:Object(o.jsxs)(m.a,{fade:!0,children:[Object(o.jsxs)(m.a.Item,{children:[Object(o.jsx)("img",{className:"d-block w-100",src:"https://res.cloudinary.com/dnk61xxgl/image/upload/v1625317615/set-tenis-siedlce_pmmlpf.jpg",alt:"First slide"}),Object(o.jsx)(m.a.Caption,{children:Object(o.jsx)("h3",{children:"Siedlecka Edukacja Tenisowa W. Jobczyk - szko\u0142a tenisa ziemnego w Siedlcach"})})]}),Object(o.jsxs)(m.a.Item,{children:[Object(o.jsx)("img",{className:"d-block w-100",src:"https://res.cloudinary.com/dnk61xxgl/image/upload/v1625319234/IMG_0942_ehwgrb_lqd9mk.jpg",alt:"Treningi tenisa w Siedlcach"}),Object(o.jsx)(m.a.Caption,{children:Object(o.jsx)("h3",{children:"Zaj\u0119cia indywidualne i grupowe od poziomu pocz\u0105tkuj\u0105cego po poziom zawodniczy"})})]})]})})},x=i(23),p=i(15),u=i(21),O=(i(46),function(e){var c=Object(a.useState)(!1),i=Object(x.a)(c,2),s=i[0],n=i[1];return Object(o.jsxs)(o.Fragment,{children:[Object(o.jsx)(u.a,{style:{backgroundColor:"#cb9737",borderStyle:"none"},onClick:function(){return n(!s)},"aria-controls":"example-collapse-text","aria-expanded":s,children:"czytaj wi\u0119cej"}),Object(o.jsx)(p.a,{in:s,children:Object(o.jsx)("div",{id:"example-collapse-text",children:e.description})})]})}),z=i(29),g=i(30);i(47);var w=function(){return Object(o.jsx)("div",{children:Object(o.jsx)(z.a,{fluid:!0,children:Object(o.jsxs)(g.a,{children:[Object(o.jsx)("h1",{className:"jumbo-header",children:"O mnie"}),Object(o.jsx)("img",{className:"wojtek-foto",src:"https://res.cloudinary.com/dnk61xxgl/image/upload/v1625417058/wojtek-tenis-siedlce_y7j4wz.jpg"}),Object(o.jsx)("p",{className:"jumbo-container",children:"Cze\u015b\u0107! Nazywam si\u0119 Wojtek Jobczyk i z tenisem zwi\u0105zany jestem od 6 roku \u017cycia. W ci\u0105gu 10 lat gry zawodniczej wielokrotnie z sukcesami rywalizowa\u0142em w turniejach organizowanych przez Polski Zwi\u0105zek Tenisowy (turnieje wojew\xf3dzkie, og\xf3lnopolskie, Mistrzostwa Polski) reprezentuj\u0105c w tym czasie mi\u0119dzy innymi klub MKS Pogo\u0144 Siedlce."})]})})})};var k=function(){return Object(o.jsx)("div",{children:Object(o.jsxs)(m.a,{fade:!0,children:[Object(o.jsx)(m.a.Item,{children:Object(o.jsx)("img",{className:"d-block w-100",src:"https://res.cloudinary.com/dnk61xxgl/image/upload/v1625252253/thumbnail_IMG_9697_o29wen.jpg",alt:"trening-tenis-siedlce"})}),Object(o.jsx)(m.a.Item,{children:Object(o.jsx)("img",{className:"d-block w-100",src:"https://res.cloudinary.com/dnk61xxgl/image/upload/v1625252837/thumbnail_IMG_9702_o2gzqh-c_mpad_h_720_w_960_hlgbyl.jpg",alt:"lekcje-tenisa-w-siedlcach"})}),Object(o.jsx)(m.a.Item,{children:Object(o.jsx)("img",{className:"d-block w-100",src:"https://res.cloudinary.com/dnk61xxgl/image/upload/v1625252391/thumbnail_IMG_9696_xgwx8l.jpg",alt:"lekcje-tenisa-w-siedlcach"})}),Object(o.jsx)(m.a.Item,{children:Object(o.jsx)("img",{className:"d-block w-100",src:"https://res.cloudinary.com/dnk61xxgl/image/upload/v1625318863/tenis-siedlce_ikkn3b.jpg",alt:"lekcje-tenisa-w-siedlcach"})})]})})};i(48);var y=function(){var e=Object(a.useState)(!1),c=Object(x.a)(e,2),i=c[0],s=c[1];return Object(o.jsxs)(o.Fragment,{children:[Object(o.jsx)(u.a,{style:{backgroundColor:"#cb9737",borderStyle:"none"},onClick:function(){return s(!i)},"aria-controls":"example-collapse-text","aria-expanded":i,children:"czytaj wi\u0119cej"}),Object(o.jsx)(p.a,{in:i,children:Object(o.jsx)("div",{id:"example-collapse-text",children:Object(o.jsx)("div",{className:"achievements-more",children:"Od 2011 roku, studiuj\u0105c na AWF w Warszawie zacz\u0105\u0142em swoj\u0105 przygod\u0119 z prac\u0105 trenersk\u0105. Przez lata, pracuj\u0105c na kortach w Warszawie, \u0141odzi oraz Siedlcach mia\u0142em okazje szkoli\u0107 doros\u0142ych, m\u0142odzie\u017c oraz dzieci wsp\xf3\u0142pracuj\u0105c przy tym ze \u015bwietnymi trenerami zawodnik\xf3w WTA oraz ITF."})})})]})};i(49);var v=function(){return Object(o.jsxs)("div",{children:[Object(o.jsx)("section",{id:"o-mnie",children:Object(o.jsx)(w,{})}),Object(o.jsxs)("section",{id:"treningi",children:[Object(o.jsx)("h2",{className:"about-header",children:"Treningi"}),Object(o.jsxs)("div",{className:"treningi",children:[Object(o.jsxs)("div",{children:[Object(o.jsx)("img",{className:"treningi-icon",src:"https://res.cloudinary.com/dnk61xxgl/image/upload/v1618312499/tennis-racket_ztb9x3.png"}),Object(o.jsx)("h4",{className:"treningi-header",children:"Trening indywidualny"}),Object(o.jsxs)("ul",{children:[Object(o.jsx)("li",{children:"Program dobierany do indywidualnych potrzeb zawodnika"}),Object(o.jsx)("li",{children:"Zaj\u0119cia 1h/1,5h"})]}),Object(o.jsx)("div",{className:"moreinfo",children:Object(o.jsx)(O,{description:Object(o.jsxs)(o.Fragment,{children:["Program treningowy ustalany jest indywidualnie dla ka\u017cdego. Na pierwszych zaj\u0119ciach ustalamy cele i intensywno\u015b\u0107 trening\xf3w. Ka\u017cdorazowo zale\u017cy mi na jak najszybszym wprowadzeniu osoby uczonej w \u201egr\u0119\u201d, to znaczy wypracowaniu podstawowych umiej\u0119tno\u015bci do utrzymania pi\u0142ki w korcie i cieszenia si\u0119 pi\u0119knem tenisa ju\u017c od pierwszych zaj\u0119\u0107. Najwa\u017cniejsza jest dobra zabawa!",Object(o.jsx)("br",{}),Object(o.jsx)("br",{}),Object(o.jsx)("b",{children:"Cena zaj\u0119\u0107:"}),Object(o.jsx)("br",{}),Object(o.jsx)("br",{}),"- 100 z\u0142/h - do negocjacji przy wi\u0119kszej ilo\u015bci zaj\u0119\u0107"]})})})]}),Object(o.jsxs)("div",{children:[Object(o.jsx)("img",{className:"treningi-icon",src:"https://res.cloudinary.com/dnk61xxgl/image/upload/v1618314386/tennis_eozkp9.png"}),Object(o.jsx)("h4",{className:"treningi-header",children:"Treningi grupowe"}),Object(o.jsxs)("ul",{children:[Object(o.jsx)("li",{children:"Treningi w grupach 4-osobowych na ka\u017cdym poziomie zaawansowania"}),Object(o.jsx)("li",{children:"Zaj\u0119cia 1h/1,5h"})]}),Object(o.jsx)("div",{className:"moreinfo",children:Object(o.jsx)(O,{description:Object(o.jsxs)(o.Fragment,{children:["Zaj\u0119cia grupowe dla dzieci/m\u0142odzie\u017cy/doros\u0142ych odbywaj\u0105 si\u0119 w grupach od 2 do 6 os\xf3b (w przypadku grup dzieci limit uczestnik\xf3w wynosi 8 os\xf3b).",Object(o.jsx)("br",{}),Object(o.jsx)("br",{}),Object(o.jsx)("b",{children:"Ceny zaj\u0119\u0107:"}),Object(o.jsx)("br",{}),Object(o.jsx)("br",{}),"- 2 osoby - 70z\u0142/h - 280z\u0142 za 4 zaj\u0119cia w miesi\u0105cu lub 100/1,5h - 400z\u0142 za 4 zaj\u0119cia w miesi\u0105cu",Object(o.jsx)("br",{}),"- 3-4 osoby - 60z\u0142/1h - 240 za 4 zaj\u0119cia w miesi\u0105cu lub 80/1,5h - 320z\u0142 za 4 spotkania w miesi\u0105cu",Object(o.jsx)("br",{}),"- 5-6 os\xf3b (5-8 w przypadku dzieci) - 40z\u0142/1h - 160z\u0142 za 4 zaj\u0119cia w miesi\u0105cu lub 60z\u0142/1,5h - 240z\u0142 za 4 zaj\u0119cia w miesi\u0105cu",Object(o.jsx)("br",{}),Object(o.jsx)("br",{}),"Zaj\u0119cia dla doros\u0142ych prowadzone s\u0105 wg opracowanego przez Mi\u0119dzynarodow\u0105 Federacje Tenisow\u0105 (ITF) programu Tennis Xpress, kt\xf3rego idea pozwala pocz\u0105tkuj\u0105cym graczom po ok 6 tygodniach (w cyklu p\xf3\u0142toragodzinnym) przyswoi\u0107 podstawy takich umiej\u0119tno\u015bci jak:",Object(o.jsx)("br",{}),Object(o.jsx)("br",{}),"- podstawowe umiej\u0119tno\u015bci techniczne w zakresie gry z g\u0142\u0119bi kortu, serwisu i woleja",Object(o.jsx)("br",{}),"- czucie si\u0119 pewnie graj\u0105c pi\u0142k\u0105 zielon\u0105 na punkty na pe\u0142nym korcie",Object(o.jsx)("br",{}),"- znajomo\u015b\u0107 podstawowych element\xf3w taktyki",Object(o.jsx)("br",{}),"- zapoznanie z przepisami gry",Object(o.jsx)("br",{}),Object(o.jsx)("br",{}),"Zaj\u0119cia dla dzieci odbywaj\u0105 si\u0119 w oparciu o program Mi\u0119dzynarodowej Federacji Tenisowej (ITF) Tenis 10. Wi\u0119cej informacji o programie ",Object(o.jsx)("a",{href:"https://tenis10.pl/1_328/o-programie-.aspx",children:"TUTAJ"})]})})})]})]})]}),Object(o.jsx)(k,{}),Object(o.jsxs)("section",{id:"osiagniecia",children:[Object(o.jsx)("h3",{className:"about-header",children:"Osi\u0105gni\u0119cia"}),Object(o.jsx)("img",{className:"trophy",src:"https://res.cloudinary.com/dnk61xxgl/image/upload/v1620664520/trophy_1_lj3zkc.png"}),Object(o.jsx)("br",{}),Object(o.jsxs)("p",{className:"achievements",children:["Od kilku lat lwi\u0105 cz\u0119\u015b\u0107 mojej pracy zajmuje szkolenie m\u0142odych zawodnik\xf3w b\u0119d\u0105cych \u015bcis\u0142\u0105 czo\u0142\xf3wk\u0105 w Polsce a niekiedy na \u015bwiecie.",Object(o.jsx)("br",{}),Object(o.jsx)("br",{}),Object(o.jsx)(y,{})]})]}),Object(o.jsxs)("section",{id:"kontakt",children:[Object(o.jsx)("h2",{className:"about-header",children:"Kontakt"}),Object(o.jsxs)("div",{className:"contact-info",children:[Object(o.jsxs)("div",{className:"contact-details",children:[Object(o.jsxs)("p",{children:[Object(o.jsx)("img",{className:"icon",src:"https://res.cloudinary.com/dnk61xxgl/image/upload/v1618402208/placeholder_h0fr83.png"})," ","Ogrodowa 18, Chod\xf3w, Siedlce"]}),Object(o.jsxs)("p",{children:[Object(o.jsx)("img",{className:"icon",src:"https://res.cloudinary.com/dnk61xxgl/image/upload/v1618401933/phone-call_ggshnt.png"})," ","+48 728484794"]}),Object(o.jsxs)("p",{children:[Object(o.jsx)("img",{className:"icon",src:"https://res.cloudinary.com/dnk61xxgl/image/upload/v1618401969/envelope_zqaoz7.png"})," ","wojciech.jobczyk@gmail.com"]})]}),Object(o.jsxs)("div",{className:"mapa",children:[Object(o.jsx)("h3",{children:"Jak dojecha\u0107?"}),Object(o.jsx)("iframe",{className:"map",src:"https://www.google.com/maps/embed?pb=!1m18!1m12!1m3!1d2444.74974257583!2d22.24034095093602!3d52.21159516669255!2m3!1f0!2f0!3f0!3m2!1i1024!2i768!4f13.1!3m3!1m2!1s0x471f5b4fc01aa429%3A0x9e3518bbb124e563!2sOgrodowa%2018%2C%2008-119%20Chod%C3%B3w!5e0!3m2!1spl!2spl!4v1618405588097!5m2!1spl!2spl",width:"350",height:"200",allowfullscreen:"",loading:"lazy"})]})]})]}),Object(o.jsx)("div",{className:"footer",children:Object(o.jsxs)("p",{children:["Zaprojektowa\u0142a"," ",Object(o.jsx)("a",{href:"https://www.linkedin.com/in/anna-maria-mazurek",children:"Anna"})]})})]})};i(50),i(51);var N=function(){return Object(o.jsxs)("div",{className:"App",children:[Object(o.jsx)(b,{}),Object(o.jsx)(d,{}),Object(o.jsx)(l,{}),Object(o.jsx)(h,{}),Object(o.jsx)(v,{})]})};t.a.render(Object(o.jsx)(s.a.StrictMode,{children:Object(o.jsx)(N,{})}),document.getElementById("root"))}},[[52,1,2]]]);
//# sourceMappingURL=main.322c3e05.chunk.js.map